Carousell 昆狗死全家

忠告：係Carousell買野一定要面交，如非必要或可信既人，請三思而行。一手交錢一手交貨。騙案無處不在！
買家先過數/賣家先寄貨=俾人呃錢
依條仆街上網偷圖不特止，仲改順豐圖send過黎扮寄左貨。大家小心此人！！
ID: hkseller852

一個評分都冇

有評分都可以昆人。PS講個信字通常吃虧

我好彩 次次都無事

我暫時都未試過中招

唔面交真係正傻仔

我惟一一次面交係買女人底底

無評分你都買咁on9

雖則話有評分都會呃人，但無評分一撚定呃人

衰心急

不嬲要面交架啦...

我前幾日都比人呃咗$500

已屌醒。女友細佬想要好耐，加上就生日自己又心急。

五百蚊當撞板費，換來一世精明

佢賣咁多嘢

四年都冇評分真係有啲伏

就係以為佢四年咁耐都冇俾人封account，所以on9冇疑心。冇評分都照屌

夾硬搵嘢安慰自己

講得岩我係抵屌

舊年都比人呃左500,報埋警搞左一輪都拎唔返

正常，黑警不嬲急住close file，認真幫你查案係拍戲先睇到